<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Wi-Fi Privacy Police</string>
    <string name="pref_onlyavailable">Privatsphäre</string>
    <string name="pref_onlyavailable_summ">Schützen Sie sich davor, dass Fremde die Liste genutzter WLAN-Netwerke sehen, indem Sie einzelne Netzwerke nur aktivieren, wenn sie in Reichweite sind.</string>
    <string name="pref_onlyknown">Datenschutz</string>
    <string name="pref_onlyknown_summ">Verbinden Sie sich nur mit WLAN-Zugangspunkten, wenn diese verfügbar sein sollten (Sie werden dazu beim ersten Mal vor dem Verbinden gefragt).</string>
    <string name="ask_permission">Sollte das Netzwerk "%1$s" jetzt verfügbar sein?</string>
    <string name="yes">Ja</string>
    <string name="no">Nein</string>
    <string name="permission_header">\"%1$s\" gefunden</string>
    <string name="action_settings">Einstellungen</string>
    <string name="info_string">Wi-Fi Privacy Police schützt Sie im Hintergrund. Sie können diese Anwendung schließen und müssen sich nicht weiter um diese Aspekte des Schutzes Ihrer Privatsphäre sorgen.</string>
    <string name="clear_hotspots">Erlaubte und blockierte Hotspots löschen</string>
    <string name="clear_hotspots_summ">Hiermit wird die Liste aller vertrauenswürdigen und nicht vertrauenswürdigen Hotspots gelöscht.</string>
    <string name="dialog_clearhotspots">Sind Sie sicher, dass Sie die Liste aller vertrauenswürdigen und nicht vertrauenswürdigen Hotspots entfernen möchten? Dies wird dazu führen, dass Privacy Police bei jedem Hotspot nachfrägt, ob er verfügbar sein sollte.</string>
    <string name="dialog_clearhotspots_yes">Löschen</string>
    <string name="dialog_clearhotspots_no">Abbrechen</string>
    <string name="pref_tracking">Anonyme Nutzungsstatistiken senden</string>
    <string name="pref_tracking_summ">Die Aktivierung dieser Funktion hilft bei der Weiterentwicklung dieser App. Wir sammeln keine personenbezogenen Daten, wie z.B. Netzwerknamen.</string>
    <string name="modify_hotspots">Known hotspots</string>
    <string name="modify_hotspots_summ">Remove hotspots from your list of trusted and blocked hotspots (advanced)</string>
    <string name="dialog_removetrustedmac">Are you sure you want to remove access point \"%1$s\"?</string>
    <string name="dialog_remove">Remove</string>
    <string name="dialog_clearhotspotsformac">Are you sure you want to remove all hotspots for the network \"%1$s\"?</string>
    <string name="location_permission_header">Location access disabled</string>
    <string name="location_permission_explanation">Wi-Fi PrivacyPolice might need (limited) location access in order to function correctly. Click here for more info.</string>
    <string name="location_permission_full_explanation">Starting with Android version 6.0 (Marshmallow), apps can only view the list of Wi-Fi networks that are in range while location access is enabled. Your mileage may vary (depending on the device you\'re using, this might not be the case), but if you experience problems when using Wi-Fi PrivacyPolice, consider enabling location access. Coarse location access (only using Wi-Fi networks and cell towers, and not your actual GPS chip) should be sufficient.</string>
    <string name="location_open_settings">Open location settings</string>
    <string name="pref_locationnotice">Show location notice</string>
    <string name="pref_locationnotice_summ">Remind me via a notification when coarse location access is disabled</string>
</resources>
