<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Wi-Fi Privacy Police</string>
<string name="pref_onlyavailable">Privacy bescherming</string>
<string name="pref_onlyavailable_summ">Voorkom dat andere mensen je netwerklijst kunnen zien door netwerken enkel te activeren wanneer ze beschikbaar zijn</string>
<string name="pref_onlyknown">Data bescherming</string>
<string name="pref_onlyknown_summ">Laat enkel verbindingen toe wanneer we zeker zijn dat het netwerk beschikbaar is (er wordt voor elk netwerk één keer gevraagd of het beschikbaar zou moeten zijn op de huidige locatie)</string>
    <string name="ask_permission">Ben je zeker dat \"%1$s\" hier aanwezig is?</string>
    <string name="yes">Ja</string>
    <string name="no">Nee</string>
    <string name="permission_header">\"%1$s\" lijkt beschikbaar</string>
    <string name="action_settings">Instellingen</string>
    <string name="info_string">Wi-Fi Privacy Police zal je automatisch beschermen. Je kan dit venster gewoon sluiten.</string>
    <string name="clear_hotspots">Vergeet alle gekende hotspots</string>
    <string name="clear_hotspots_summ">Klik hier om alle vertrouwde en onvertrouwde hotspots te vergeten</string>
    <string name="dialog_clearhotspots">Ben je zeker dat je alle vertrouwde en onvertrouwde hotspots wil vergeten? Dit zal ervoor zorgen dat Privacy Police je voor elke hotspot opnieuw zal vragen of je ermee wil verbinden</string>
    <string name="dialog_clearhotspots_yes">Verwijder</string>
    <string name="dialog_clearhotspots_no">Annuleer</string>
    <string name="pref_tracking">Laat anonieme gebruikersstatistieken toe</string>
    <string name="pref_tracking_summ">Laat toe om periodiek anonieme gebruikersstatistieken, zoals frequentie van het gebruik van de applicatie, toe om verder onderzoek te helpen. We verzamelen geen persoonlijke informatie, zoals netwerknamen.</string>
    <string name="modify_hotspots">Lijst van hotspots</string>
    <string name="modify_hotspots_summ">Verwijder hotspots uit de lijst van vertrouwde en geblokkeerde hotspots (geavanceerd)</string>
    <string name="dialog_removetrustedmac">Ben je zeker dat je hotspot \"%1$s\" wilt verwijderen?</string>
    <string name="dialog_remove">Verwijder</string>
    <string name="dialog_clearhotspotsformac">Ben je zeker dat je alle hotspots voor het netwerk \"%1$s\" wilt verwijderen?</string>
    <string name="location_permission_header">Locatietoegang uitgeschakeld</string>
    <string name="location_permission_explanation">Wi-Fi PrivacyPolice heeft (beperkte) locatietoegang nodig om correct te functioneren. Klik hier voor meer informatie.</string>
    <string name="location_permission_full_explanation">Sinds Android versie 6.0 (Marshmallow) kunnen applicaties enkel de beschikbare Wi-Fi netwerken zijn wanneer locatietoegang is ingeschakeld. Dit verschilt van apparaat tot apparaat, maar indien je problemen ondervindt bij het gebruik van Wi-Fi Privacypolice, overweeg dan om locatietoegang in te schakelen. Beperkte toegang (waarbij enkel Wi-Fi netwerken en zendmasten, en niet de GPS chip gebruikt worden) zou voldoende moeten zijn.</string>
    <string name="location_open_settings">Open locatie instellingen</string>
    <string name="pref_locationnotice">Laat locatie waarschuwing zien</string>
    <string name="pref_locationnotice_summ">Herinner me via een notificatie wanneer locatietoegang is uitgeschakeld</string>
</resources>
